突發 C朗中咗武漢肺炎

我朗

侵侵七十幾歲都冇事， c朗駛咩驚

屌佢老母 China virus

早日康復

碧咸兩公婆都中過
呢個肺炎得毒撚免疫
social skills 愈高愈易中

好似唔知邊個仲拎咗件波衫
話唔會洗

Covid朗

牙朗

包皮應該都中

中完好似勁好多

冇得睇佢同小花踢

咁坐緊監個牙朗有冇中招？

美欺

嚟港超踢啦屌

fifa21會唔會出更新

唔係中完？